https://www.blognone.com/node/774939:2704/02/16Lumia 950/950 XL มีอัพเดตเฟิร์มแวร์ ปรับปรุงเสถียรภาพ, GPS, คุณภาพเสียงการโทรhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/ms-lumia.pngLumia
Microsoft
nuntawat
Lumia 950 และ Lumia 950 XL มีอัพเดตเฟิร์มแวร์เป็นรุ่น 01078.00038.16025.390xx โดยมีรายละเอียด ดังนี้

แก้ไขเสถียรภาพ
ปรับปรุงความน่าเชื่อถือของ GPS
ปรับปรุงคุณภาพเสียงของการโทรศัพท์ (call audio quality)

ลองเช็คอัพเดตดูกันครับ
ที่มา: Microsoft Community
